# Тестовое задание для стажировки JavaRush - простое web-приложение (CRUD) с использованием:
- Maven
- Spring
- Hibernate
- MySQL
- Tomcat (8.5.5)

В initDB находятся скрипты для создания таблицы и ее наполнения тестовыми данными.